{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "How many copies did Minecraft sell as of 2021?",
            "TrueAnswer": "200m+",
            "FalseAnswer": [
              "100m+",
              "150m+",
              "180m+"
            ],
            "Explanation": "En 2021, Minecraft a vendu plus de 200 millions d'exemplaires sur toutes les plateformes, ce qui en fait l'un des jeux vidéo les plus vendus de tous les temps."
          },
          {
            "Question": "In 'The Forest' game, what do the indigenous cannibals worship?",
            "TrueAnswer": "Red Man",
            "FalseAnswer": [
              "Black Woman",
              "White Goat",
              "Yellow Bird"
            ],
            "Explanation": "'The Forest' met en scène des cannibales indigènes qui vénèrent le 'Red Man', ce qui contribue à l'atmosphère inquiétante et à l'intrigue du jeu."
          },
          {
            "Question": "In 'ARK: Survival Evolved', which dinosaur can be ridden without a saddle?",
            "TrueAnswer": "Gigantopithecus",
            "FalseAnswer": [
              "Tyrannosaurus Rex",
              "Stegosaurus",
              "Brontosaurus"
            ],
            "Explanation": "Dans 'ARK: Survival Évolué', le Gigantopithecus peut être monté sans selle, offrant ainsi aux joueurs une expérience unique dans le jeu."
          },
          {
            "Question": "What is the primary objective in 'Rust'?",
            "TrueAnswer": "Survival",
            "FalseAnswer": [
              "Building",
              "Hunting",
              "Fighting"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Rust', l'objectif principal est de survivre en gérant la faim, la soif et la santé tout en évitant les menaces des autres joueurs et de l'environnement."
          },
          {
            "Question": "Which game involves crafting and surviving in a post-apocalyptic world?",
            "TrueAnswer": "The Last of Us",
            "FalseAnswer": [
              "Assassin's Creed Odyssey",
              "Uncharted 4",
              "Horizon Zero Dawn"
            ],
            "Explanation": "'The Last of Us' est un jeu post-apocalyptique où les joueurs doivent fabriquer des armes, chercher des fournitures et survivre dans un monde hostile."
          },
          {
            "Question": "What is the title of the game where players must conquer hunger, thirst, and cold?",
            "TrueAnswer": "The Long Dark",
            "FalseAnswer": [
              "Subnautica",
              "No Man's Sky",
              "Stardew Valley"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Long Dark', les joueurs traversent une nature sauvage glaciale, affrontant la faim, la soif et le froid, créant une expérience de survie intense."
          },
          {
            "Question": "Which element is crucial to survive in 'Don't Starve'?",
            "TrueAnswer": "Sanity",
            "FalseAnswer": [
              "Strength",
              "Speed",
              "Luck"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Don't Starve', les joueurs doivent gérer la santé mentale de leur personnage ainsi que la faim et la santé pour assurer leur survie dans le jeu."
          },
          {
            "Question": "Which game features a post-apocalyptic world and requires scavenging for resources?",
            "TrueAnswer": "DayZ",
            "FalseAnswer": [
              "League of Legends",
              "Overwatch",
              "Fortnite"
            ],
            "Explanation": "Dans 'DayZ', les joueurs évoluent dans un monde post-apocalyptique, cherchant de la nourriture, de l'eau, des armes et d'autres ressources pour survivre et repousser les menaces."
          },
          {
            "Question": "In 'Subnautica', what must players manage to survive?",
            "TrueAnswer": "Oxygen",
            "FalseAnswer": [
              "Electricity",
              "Armour",
              "Sanity"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Subnautica', les joueurs doivent gérer leur réserve d'oxygène tout en explorant des environnements sous-marins pour éviter l'asphyxie et assurer leur survie."
          },
          {
            "Question": "Which game combines survival elements with horror and puzzle solving?",
            "TrueAnswer": "The Forest",
            "FalseAnswer": [
              "Minecraft",
              "Fortnite",
              "Grand Theft Auto V"
            ],
            "Explanation": "'The Forest' mélange le gameplay de survie avec des thèmes d'horreur et de résolution d'énigmes, les joueurs naviguant sur une île mystérieuse et dangereuse."
          },
          {
            "Question": "What must players avoid to survive in 'PUBG (PlayerUnknown's Battlegrounds)'?",
            "TrueAnswer": "The Red Zone",
            "FalseAnswer": [
              "The Blue Zone",
              "The Safe Zone",
              "The Yellow Zone"
            ],
            "Explanation": "Dans 'PUBG', survivre aux bombardements de la 'Red Zone' en se mettant à l'abri dans des bâtiments ou des véhicules est essentiel pour éviter les explosions mortelles."
          },
          {
            "Question": "In 'The Division', what crisis do players face in a post-pandemic New York City?",
            "TrueAnswer": "Civil Unrest",
            "FalseAnswer": [
              "Alien Invasion",
              "Zombie Outbreak",
              "Natural Disaster"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Division', les joueurs font face à des troubles civils et à l'effondrement de la société tout en naviguant dans une ville de New York post-pandémique, s'engageant dans la survie et le combat."
          },
          {
            "Question": "What is the primary source of danger in 'The Long Dark'?",
            "TrueAnswer": "Wildlife",
            "FalseAnswer": [
              "Human NPCs",
              "Lack of Resources",
              "Harsh Weather"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Long Dark', la faune telle que les loups et les ours représente la principale menace pour la survie des joueurs, ajoutant au défi du jeu."
          },
          {
            "Question": "Which game emphasizes crafting, base building, and exploration in a dangerous world?",
            "TrueAnswer": "Conan Exiles",
            "FalseAnswer": [
              "Minecraft",
              "Rocket League",
              "Elder Scrolls V: Skyrim"
            ],
            "Explanation": "'Conan Exiles' met l'accent sur la survie à travers l'artisanat, la construction de bases et l'exploration dans un monde fantastique difficile et dangereux."
          },
          {
            "Question": "What is the central goal in 'Stranded Deep'?",
            "TrueAnswer": "Escape",
            "FalseAnswer": [
              "Fishing",
              "Building Shelter",
              "Exploration"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Stranded Deep', l'objectif principal est de trouver un moyen de s'échapper d'une île déserte, ajoutant de l'urgence à l'expérience de survie."
          },
          {
            "Question": "In 'This War of Mine', what aspect of survival is emphasized?",
            "TrueAnswer": "Civilian Experience",
            "FalseAnswer": [
              "Military Tactics",
              "Resource Management",
              "Urban Exploration"
            ],
            "Explanation": "'This War of Mine' se concentre sur l'expérience civile de la guerre, mettant l'accent sur les défis moraux et émotionnels de la survie dans une ville assiégée."
          },
          {
            "Question": "What is the primary challenge in 'The Flame in the Flood'?",
            "TrueAnswer": "Rapids",
            "FalseAnswer": [
              "Wild Animals",
              "Starvation",
              "Illness"
            ],
            "Explanation": "Dans 'The Flame in the Flood', les joueurs sont confrontés au défi de naviguer dans des rapides dangereux tout en descendant les rivières d'une Amérique post-sociétale."
          },
          {
            "Question": "What is the main threat in 'Green Hell'?",
            "TrueAnswer": "Amazon Rainforest",
            "FalseAnswer": [
              "Nuclear Fallout",
              "Global Warming",
              "Alien Invasion"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Green Hell', la forêt amazonienne représente la principale menace, avec sa faune, ses maladies et son environnement difficile créant une expérience de survie périlleuse."
          },
          {
            "Question": "Which game presents a survival challenge in the Alaskan wilderness?",
            "TrueAnswer": "The Wild Eight",
            "FalseAnswer": [
              "The Crew 2",
              "Red Dead Redemption 2",
              "Assassin's Creed Valhalla"
            ],
            "Explanation": "'The Wild Eight' met au défi les joueurs de survivre dans la nature sauvage de l'Alaska, luttant contre les éléments et la faune pour survivre."
          },
          {
            "Question": "In 'Stranded Deep', what can players build to aid their survival?",
            "TrueAnswer": "Rafts",
            "FalseAnswer": [
              "Towers",
              "Bridges",
              "Statues"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Stranded Deep', construire des radeaux est essentiel pour explorer et s'échapper des îles lointaines, fournissant un moyen de survie."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}